香港人成日斯斯縮縮，經常批評人

人地鍾意紋身吸毒食煙關你鬼事咩，香港人正一垃圾低等生物

劉馬車D糖只能自己食